【付費唔使愁】無信用卡都可以網購！3個唔使申請網上付費辦法！

【付費唔使愁】無信用卡都可以網購！3個唔使申請網上付費辦法！

網購必讀！想享受網上購物、訂閱付費、手遊課金的方便和樂趣，但又沒有信用卡，或擔心網上輸入信用卡資料？不用愁，蘋果即刻教你3個快捷方便辦法。

方法一：八達通O! ePay

在八達通O! ePay APP連結你的八達通號碼，開通當中可增值的虛擬白金預付卡O! ePay Mastercard。然後到APP內的「轉入」畫面進行增值，方法有四種：
1. 直接在NFC相容的手機（例如Samsung手機）用自己或朋友的實體八達通拍卡增值；
2. 透過「轉數快」從銀行戶口過數增值；
3. 到指定商戶出示八達通O! ePay APP內的二維碼（QR code）以現金增值，而最少增值額為港幣$50；
4. 從渣打銀行賬戶轉賬至個人O! ePay戶口。

方法二：TAP & GO「拍住賞」

親身前往任何一間HKT、1O1O、csl、SUN Mobile門市免費領取TAP & GO「拍住賞」實體卡，又或到7-Eleven、OK便利店購買TAP & GO「拍住賞」Mastercard實體卡，跟隨指示將卡連接到TAP & GO「拍住賞」APP。而只要你年滿11歲或以上，即可啟動TAP & GO「拍住賞」賬戶，在APP內的左上角目錄選擇「增值」，再到各門市或便利店用現金增值，便可以當作信用卡使用。

方法三：MASTERCARD禮品卡

市面上亦有港幣$500的MASTERCARD禮品卡，有效期為一年，毋須登記，即買即用。
衝破要有信用卡才可網上付費這道防線，為網購、訂閱、手遊課金作準備，你準備好今日就為你的網上生活增值了嗎？
-----------------------------

你撐蘋果 我捐$1
支援反送中抗爭者

沒有信用卡？不緊要，現在教你3個付費方法！

八達通O! ePay內有Mastercard的功能。

先連結自己的八達通號碼，按「轉入」，選擇增值方法。

你亦可以在指定商戶以現金增值，例如到便利店掃描二維碼（最少增值港幣50元）。

另一個方法就是用Tap & Go。你可以親身前往任何一間HKT、1O1O或 csl. 門市免費領取「拍住賞」實體卡。或者到特約零售商（7-Eleven、OK便利店或SUN Mobile門市）購買「拍住賞」Mastercard實體卡。

免費取得「拍住賞」實體卡後，跟着指示把卡連結到Tap & Go的應用程式。

按左上角目錄，選擇「增值」，再到各門市或便利店用現金增值，便可以當作信用卡使用。

只要你年滿11歲或以上，即可啟動「拍住賞」賬戶。

還有一個很方便的方法，就是給港幣500元，買萬事達卡禮品卡。即買即用，無須登記，不過留意有效期為一年。

正，依家無信用咭嘅人真係叻

真係識搵錢呢個時候搞收費

如果visa都有仲好。